【10月新番】學園BASARA 集中討論區

劇情簡介
BASARA學園今天也在展開棒球部王牌伊達政宗
和足球部王牌真田幸村的熱血戰鬥。
再加上前任學生會長豐臣秀吉遭到停學處分，
圍繞着下任會長的寶座，學園陷入群雄割據的亂世而騷動不安。
呼喊着羈絆之力的德川家康與為了打倒家康而燃燒熱情的石田三成
也開始了天下分水嶺之戰。
另一方面，戀愛的糾紛也在愚蠢的活動當中連日爆發！
這所過於混沌的BASARA學園究竟會不會有明天？！

2018年10月4日開始在TBS電視台播出。

STAFF
原作：CAPCOM（《學園BASARA》）
原作監修：小林裕幸（CAPCOM）、山本真（CAPCOM）
監督：大原實
系列構成：三浦浩兒
角色設計：高田晴仁
總作畫監督：相坂直紀
美術監督：荒井和浩
道具設計：小川浩
色彩設計：福田由布子
攝影監督：織田賴信
編輯：池田康隆
音響監督：岩浪美和
音響製作：DAX Production
音樂：立山秋航（HIGH KICK ENTERTAINMENT）
BGM製作：HIGH KICK ENTERTAINMENT
動畫製作協力：MARU畫 FACTORY
動畫製作：Brain's Base

CAST
伊達政宗：中井和哉
真田幸村：保志總一朗
片倉小十郎：森川智之
猿飛佐助：子安武人
德川家康：增田俊樹
石田三成：關智一
前田慶次：森田成一
長曾我部元親：石野龍三
毛利元就：中原茂
春日：桑谷夏子
阿市：能登麻美子
鶴姬：小清水亞美
阿松：甲斐田裕子
大谷吉繼：立木文彥
前田利家：坪井智浩
小早川秀秋：福山潤
淺井長政：辻谷耕史
伊月：澤城美雪
島左近：中村悠一
柴田勝家：岡本信彥
後藤又兵衛：三木真一郎
黑田官兵衛：小山力也
竹中半兵衛：石田彰
豐臣秀吉：置鯰龍太郎
雜賀孫市：大原沙耶香
上杉謙信：朴璐美
武田信玄：玄田哲章
明智光秀：速水獎
織田信長：若本規夫

片頭曲
〈誇れ 気高き 美しき、いきざまを〉
歌：EIGHT OF TRIANGLE
作詞：君島零，作曲：遠藤和斗、深澤祐貴，編曲：遠藤和斗、久下真音

主題歌
〈Be Affected〉
歌：西川貴教 × Fear, and Loathing in Las Vegas
作詞、作曲、編曲：Fear, and Loathing in Las Vegas

PV

慘 冇人睇

你話做返戰國嗰時就話好睇
你老味學園

但BASARA4個劇本好弱 唔夠連貫

好難動畫化

本身戰國BASARA已經夠膠
仲要整套再膠啲

Are you ready guys !!!!

Here we go let’s party

Yeah ha!!!!!

伊達六刀流變六支捧球棒

【悲報】淺井長政的聲優辻谷耕史腦梗塞過世

變咗遺作

推推先

其實都有女睇下